C朗：曾為強姦指控感尷尬

【Now Sports-體育】基斯坦奴朗拿度在訪問中真情流露，就早前被控強姦一事感到尷尬。

基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）接受著名主持Piers Morgan的電視訪問，足本將於周二播放，而內容繼續率先披露，繼日前為看到亡父的片段落淚，也談到為早前捲入強姦案風波感到尷尬：「這是難受，你擁有女朋友、擁有家庭、擁有孩子。當大家真誠相對，這是糟透、難受。」

「我記得某天與女友在客廳看電視，看到新聞，人家在說『基斯坦奴朗拿度這樣與那樣』。我聽到孩子從樓梯走下來，我就轉台，因為我感到尷尬。」他續說：「我就是為了小朗拿度轉台，不讓他看到人家如何說他父親有多差。」

美國女子Kathryn Mayorga去年宣稱於2009年在拉斯維加斯被C朗強姦，而德國雜誌《明鏡周刊》更引述Kathryn Mayorga的律師史杜華爾，指C朗為女方提供了29.5萬鎊的掩口費。事件擾釀多時，美國內華達地方檢察官於今夏宣佈，姦件不能證明存在合理懷疑，即證據不足而不再跟進。

明明GAY

雞姦朗

Metoo 享受完阿朗就屈強姦

牙朗教路：下次都要屌鳩黑警強姦犯

下次俾大舊啲掩口費咪得

尷尬又做？

咁靚仔洗撚強姦咩
啲臭雞俾人屌完又想R著數

咁即係有姦定無姦

正臭g

之後用曬咪又係會屈
根本個八婆就係想要錢

俾左掩口費

屌柒黃狗你媽個系啊